一齊講“籌組政府，普選自治！”

你以為黑警係第一目標？
佢地係政治工具黎咋
佢地唔割政府因為佢地買垃圾港共政府贏呀
就算解散/重組警隊
都只係換湯不換藥
更唔好提 行政 立法 執法機關都勁多紅底
點清算呀？

根本呢個垃圾港共先係問題根源

何況你地仲記得嗎？
財委會三秒通過
港豬澳
無9謂三跑
明日多鳩餘
成萬億係庫房但係乜柒都唔搞唔理外判出去
有責任淨係識踢個波俾人
記唔記得呀？

我地唔應該再承認呢個垃圾政府
我地要有自己ge government
民選 公正 有承擔 對香港人負責ge政府

請大家由而家開始，提倡“籌組政府，普選自治！”

港人治港，高度自治係當初ge承諾
我地要攞返我地應有ge野！

中國就真係以分裂國家叫鬼佬收嗲
鬼佬用唔到一國兩制幫我地

push